太子珠寶鐘錶 瞬間看地球係咪轉左配音

以為係惡搞配音

把聲好頹

把聲勁難聽
仲要講果句英文定外語勁唔準

又聽到了

拉

超難聽，唔明點解贊助商肯比佢咁做
好心配過啦

輸咗選舉咁撚樣

想講好耐 條友讀得好難聽夜晚聽到會嚇一嚇